公屋好蝦D？元朗吉慶圍近日有多宗確診，當局稱是否需強檢難一概而論

元朗錦田吉慶圍近期有多宗新型肺炎確診個案。衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，確診個案來自同一個家庭。被問到是否需要全村強制檢測，張竹君表示，鄉郊環境與屋邨不同，居住環境較分散，亦不一定會共用設施，不能一概而論，要視乎不同環境而定。

另外，有政府專家建議，追蹤密切接觸者的密切接觸者，張竹君認為，追蹤相關人士，可以盡快停止個案傳播，但不等如將所有與個案直接或間接相關人士送往檢測中心，就能解決問題，因為社區有很多不明源頭個案，可能與公共場所人多，在不自覺間透過接觸，令病毒傳播。張竹君亦表示，要研究追蹤間接相關人士的後續安排，例如需要全部送往檢疫中心，或是需要強制檢測等，暫時未落實詳細。

lm

難一概而論 = 不公平處理

ON撚9，圍村D人行出行入成日吹水好易傳開

攞明鄉黑有特權

是但啦，最好中晒

鄉黑全中唔好咩？

唔怪得林鄭比大陸佬鬧啦
連圍村佬都驚,圍村佬係有錢
但係大陸別墅區呀都比直屬習近平公安強拆啦

區區既圍村佬都唔敢得罪

仲話想抗疫成功
大陸D村長都笑鳩你林鄭政府啦

同一件事發生係大陸
成條村既人都比班公安逐家逐戶捉出來深喉左啦

乙明樓果班真係無鳩辜 工都無得返

是旦啦

最好佢地中咗英國版武肺

十八鄉中晒最好

難做咪唔好做囉
一陣傳到周圍都係咪又要返去再檢過

君君好黃

封村，傻既。人地係元朗國，一個集鄉黑勾結充滿牛屎濃情的地方。又有傳說中的流浮山刀手，邊個封就斬邊個。

我覺得唔好驗最好

由就佢失控擴散

十八鄉全部死清光

舊曆年盤菜之日
就係十八鄉被肺炎村之時

正,一個有就全部傳染晒

肺炎屠村，正

認真 唔好封

最好就KEEP住2個星期條村一單
到黎緊新年 就算唔成村食盤菜 都1個累全家族中

成村人將D筷子撩落盤菜,
口水大混合
諗起都正

由結果反映出嚟，的確令人認為強制檢測係針對容易check到住戶名單嘅公屋

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

圍村難搞好多， 要封就封一個Area . 範圍仲要唔細, 村地方又四通八達